# Домашнее задание: игра "Виселица"

## Задание
Требуется реализовать консольную версию игры «Виселица».

Протокол общения программы с пользователем описан в разделе «примеры взаимодействия».

Слово загадывается случайным образом из заранее заданного словаря, в нем достаточно разместить несколько слов для демонстрации.

## Нефункциональные требования
- Приложение разбито на модули
- Реализованы тесты для основных модулей.

## Примеры взаимодействия
Пример выигрыша

```
> The word: *****
>
> Guess a letter:
< a
> Missed, mistake 1 out of 5.
>
> The word: *****
>
> Guess a letter:
< b
> Missed, mistake 2 out of 5.
>
> The word: *****
>
> Guess a letter:
< e
> Hit!
>
> The word: *e***
>
> Guess a letter:
< o
> Hit!
>
> The word: *e**o
>
> Guess a letter:
< l
> Hit!
>
> The word: *ello
>
> Guess a letter:
< h
> Hit!
>
> The word: hello
>
> You won!
```

Пример проигрыша
```
> The word: ******
>
> Guess a letter:
< x
> Missed, mistake 1 out of 5.
>
> The word: ******
>
> Guess a letter:
< y
> Missed, mistake 2 out of 5.
>
> The word: ******
>
> Guess a letter:
< z
> Missed, mistake 3 out of 5.
>
> The word: ******
>
> Guess a letter:
< n
> Hit!
>
> The word: **n*n*
>
> Guess a letter:
< m
> Missed, mistake 4 out of 5.
>
> The word: **n*n*
>
> Guess a letter:
< o
> Missed, mistake 5 out of 5.
>
> The word: **n*n*
>
> You lost!
```


# Часть 2

## Нефункциональные требования
Настроена непрерывная интеграция через GitLab CI, которая включает:
- Статический анализ стиля кодирования, также известный как линтинг. В случае наличия предупреждений, шаг должен помечаться как провалившийся.
- Тестирование. Если хотя бы один тест не проходит, шаг должен помечаться как провалившийся.
- Измерение покрытия кода. Если покрытие кода не достигает некоторого порогового значения (установленного вами самостоятельно), шаг должен помечаться как провалившийся. Также необходимо настроить захват информации о покрытии в GitLab CI.
- Сборка исполняемого файла или пакета. Получившиеся файлы должны являться артефактами сборки.

Модульные тесты с покрытием кода в 100%. Разрешается исключить из тестового покрытия некоторые сущности, которые бессмысленно подвергать модульному тестированию, например, точку входа в программу — функцию main или подобную. Будьте готовы обосновать ваш выбор во время рецензирования кода.

Любые действия, требующие автоматизации, будь то сборка, запуск тестов или статический анализ, должны быть выполняемыми вводом не более чем одной команды в консоли.

Явно разделите реализацию вашей программы на переиспользуемую библиотеку с игровой логикой и CLI (интерфейс командной строки), который использует эту библиотеку.

В корне репозитория должны присутствовать следующие файлы:
- README.md или README.adoc — описание проекта в формате Markdown или AsciiDoc. Из описания должно быть как минимум понятно, как установить и запустить программу. Помните, что пользователь вашей программы не обязан быть программистом, чтобы смочь воспользоваться ей.
- LICENSE.txt — файл с лицензией. Используйте любую открытую лицензию, которая вам по душе, например, MIT License.
- .gitlab-ci.yml.
- .gitignore.
